[無知一問] 你地公司有咩人？

fg出到嚟做嘢發現...
1. 年資愈高，責任感愈低
2. 大家都好鐘意得過且過
3. 自己眼前利益行先，唔會諗件事對自己/公司長遠有咩影響
4. 將個波推俾啲細/其他dept就當做完自己個部分

大家認唔認同

好似樓主咁嘅傻鳩fg入職畀我同同事恰

1.工作多年都上唔到位，梗係唔使有責任感
2.工作多年都上唔到位，梗係得過且過
3.工作多年都上唔到位，公司都冇諗過自己嘅利益，又冇諗對我長遠發展，梗係自己利益行先
4.工作多年都上唔到位，梗係射晒d嘢俾人做，自己做得好又唔會升職加人工

樓主，你入世未深

師父明白了

咁點先可以”對付”到呢種人？

點解要對付？佢又無做錯

我公司有男人同女人

Hea返佢，有事搵你推返個波畀佢

或者應該叫點樣應對...

特登括住個字，喺因為佢影響梗人，大家都想佢走

80% Master or PhD

無呀！得bachelor，純粹自己對工作太上心

好似公司D錢就係你荷包D錢咁

咪咁多撚事啦
佢堅做 又鑊左咪又你地奶返
同埋樓主係咪果種自覺做工作量 完成度特別多既人

對你有乜壞處
你反觀諗就係無人同你爭位上囉
但前提你係叻仔 識人